港警：你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！

訓左無睇逆轉成點啊

Bin c班傻西藍屍醒未

好想搵返個位防暴出黎
推

佢地而家應該瞓緊等聽朝睇好消息

逆佢老母

BINC

有冇片架～拎埋出黎仲爽

有冇人識班曱甴
想知佢地咩心情

未點曬就靜靜地贏啦

可能企緊點票隔離黑哂面

真係逆轉左，有不少數既中老年人開始反警黑

河山一片黃。

搵到返片和新聞相嗎?要大大力鞭

完左先啦 慢慢黎

好多藍轉黃囉

縮返入去你老母個閪度

唔知有冇記者去採訪下呢位「港警」

得段新聞

非建制派操控選舉！ 票站職員全部都受暴徒支配！

照鞭，大大力

逆轉咗啊建制byebye

訓咗冇睇,建制大勝幾多？